本身

一見到

即刻開咗秒心

勁

攰到瞓地下想直接瞓咗去算

go
sleep

Ok bye zzz

柒

冇力駁嘴了

加油

I know that feel

唔襯你

想4...

明明一路都無事 無啦啦出咩現
賤格 成個氣氛破壞曬

我認真時認真

upmud7

認真食屎

未刷牙？

double may狗也不屌

做乜9

係 2019仲有人刷牙...

ng ho siu

你最好笑